﻿﻿##Задание 2
- Яндекс.Маркет:

1. Зайти на yandex.ru

2. Перейти в маркет, подраздел электроника, мобильные телефоны.

3. Сделай фильтрацию по смартфонам марки Samsung.

4. Сделай фильтр по цене от 40 000 рублей.

5. Возьми имя первого смартфона, запомнить его.

6. Перейди по ссылке первого смартфона в его описание.

7. Сравни, что отображаемое имя телефона в описании совпадает с тем, которое ты
запомнил.

8. Сделай все тоже самое п.3-7 с разделом наушники, марка beats, с ценой от 17 до 25 тыс. руб.

  > Решение:файл testQuestion2.class
---
##Задание 3
- Запись в файл текста со страицы:

1. Зайди в любую поисковую систему.

2. Найди сайт Альфа-Банка через поисковую систему.

3. Перейти на сайт Альфа-Банк

4. Перейди в раздел «Вакансии». (ты попадешь на сайт job.alfabank.ru)

5. На сайте job.alfabank.ru перейди в раздел «о работе в банке»

6. Внизу страницы есть три абзаца текста. Весь этот текст нужно поместить в файл.

Требования к именованию файла:

   a. Имя должно содержать дату и время прогона.

   b. Имя должно содержать название браузера, в котором совершался прогон.

   c. Имя должно содержать название поисковой системы. 

  > Решение:файл testQuestion3.class
---